做咩咁多人吹奏3billboards?

唔係話唔好睇
但應該唔係好睇到最佳電影咁誇張呀嘛？😥

邊度有人吹

見到隔離po有人講🤔

是但啦
乜片都有人吹捧架啦
最緊要自己睇過

老實講
唔知係咪比個中文名fake親
搞到個feel好奇怪
廣告牌殺人事件
以為係偵探片